下年諾貝爾和平獎候選人-媽咪麵 感謝專區

媽咪麵令美國再次強大

maga

媽咪麵條撚我含硬

全民瘋癲 我燈無邊

唔只和平, 仲有經濟學獎

Make mAmee Great Again